各位睇到新聞好憤怒嘅人

睇完好嬲嘅話
聽日一定要出嚟